全世界等待G20

大家覺得邊邊會贏？

習帝
侵爺

打和 super

侵侵救我

想問下最理想結果係點

侵最近狂做好

又beautiful letter 又 beautiful call

大家退一步海闊天空

唔加關稅不特止，仲要減

不過這些機會

如果依個係解決方法一開始應該唔會出現

永續貿易戰

傾唔掂
侵侵加關稅 封華為
習總限稀土 停買農產品
雙方經濟半年至一年內大蕭條
引發股災 最嚴重應該係咁

有冇可能股災呀

貿易戰一定係繼續
全世界都預左中美會來緊10年都係咁樣對抗
不過講緊中國會點妥協
例如政治換經濟